行刑前的那一餐是特別豐富的

現正處下跌五浪中的第四升浪

有金都唔識執

會升到邊